\begin{song}[remember-chords]{title={Brđani}}

\begin{kitica}
G                                             D7       G \\
Vesela brača smo mi brđani, mi volimo pjevati (X2) \\
       G \\
Kad napuštamo dim, i prašinu i grad. \\
                                  D7 \\
Pravo veselje nastaje tad. \\
G                C    G           D7             G \\
Jer mi smo brđani, brđani u šumi poznati. \\
    G                        D7               G \\
Tralalalaj, tralalalaj, tralalalaj, tralalalaj, hej, hej. \\
Jer mi smo brđani … \\
Logordki žaivot sad mami sve nas, i sad čeka trube glas. \\
Kada krenemo mi svi složnp na rad, \\
Cjela šuma nas pozdravlja tad. \\
Jer mi smo brđani...
\end{kitica}

\end{song}
